Gaming mouse求推薦

打Fps為主
筆直大概五百內
有線
求推薦

zowie ec 2a

Ec1a

仲有冇其他

Rival 300

on 9 zowie 性價比無得再高
唔買zowie 正笨柒
有錢做下善事

g403 gpro g900 一定等下年zowie 出3366 mouse

其實我係新手，對gaming mouse一竅不通

當你買過用過晒唔同牌子既電競mouse
打fps 個彈力回饋 手感 價錢 zowie 都屈機

我見2000fun宜家g502賣599送墊，抵唔抵屌？

想問下有咩多制既mouse 可以任set function? 想set d shortcut 得唔得？ 例如alt + tab, ctrl c 等等？

越平越好

Push